抵撚死高鐵有重大經濟效益但係未收到錢錢已經帶嚟極多麻煩

抵撚死高鐵有重大經濟效益但係未收到錢錢已經帶嚟極多麻煩

為嘅係軍事同政治

其實根本連經濟效益都無
用咁多錢起，收唔返成本